四月原本去日本

但唔會去了.... book 哂酒店， 機票就遲d 先有得cancel .... plan 好哂自駕九州，下次都唔知改到幾時了， 有冇人四月機票都係等緊cancel

咁咪好囉 做少次港豬

留返d 錢捐俾手足

去到比人知你唔係日本人都比佢地歧視啦

14日咋嘛
好易過

扮泡茶

四月一，福岡
希望解封即刻去

好似唔係強制性

我相信扮泡茶大獲d

如果四月解禁冇得 cancel 又點？

咁當然照去啦上個禮拜先買咗四月一去福岡

你無簽証點去？

本身BC
等佢四月有可能取消埋14日隔離即去

本身仲諗實去睇櫻花

咁唯有改遠期少少

要簽證咁點算

我用BC，簽證冇問題
唔使14日嘅話就去得

港豬

寫明如果四月解禁

真係解禁嘅話簽證同埋隔離都應該會解
依家嘅措施只係去到3月31號

唔太樂觀一個月會解
可能真係會加長到5月

暑假去都有啲擔心

4月中去金澤高岡富山，睇下到時解封未

日本要保住個奧運，而家硬d 好合理

原來4月飛日本睇櫻花, molamola